女朋友生日 想大家集氣祝佢生日快樂

如題 想乞一句生日快樂比佢開心吓

屌你女朋友

分手快樂

祝你搵到個更好既

唔好借人地黎氹你條女

你根本就無女朋友

早日同樓主分手啦 窮唔緊要呀 窮到女朋友生日快樂都要乞唉

拎去洗啦屌 生日快樂

You deserve better

無聊到極點 知唔知集氣點解
未入黎以為你女朋友有咩事又撞正生日先要集氣
你條女個男朋友咁on9真係慘

你女朋友係我到 同佢慶祝緊生日

祝佢全家含家產同仆街死

同我facetime緊

收嗲啦臭雞

你條女做手術先上黎集氣啦